iphone 11 新機setting 裡面睇唔到warranty limited date?

係咪而家買Iphone 11 既新機都已經唔可以好似以前ios12咁喺setting > general裡面睇到自己部機個warranty幾時到期？

利申 pro max

開Apple support —>㩒右上人頭—>check coverage

點開？都係setting裡面開？

開左app睇到了 但而家新機setting 轉左冇得睇？一定要喺個app裡面先睇到？

如果有買apple care+ 既話就可以係setting -> about 度睇到

冇買都睇到

一般
關於

我有fd買番舊一代既Xs max 仲行緊ios12係睇到 但我果部pro max行ios13 就睇唔到 係我部機問題定點

同你一樣 但睇到

點解我會睇唔到...

我部 pro max 尋日買，今日先睇到

巴打買完果一日都睇唔到？

setting about 到睇到喎 11 pro

睇到

同我一樣 變咗殘體字

一向用中文都係殘體字，由x開始已經係咁

Apple support 係一個獨立app

係呀，第二日就見到了